綠帽了，永別

8

bye

48歲（綠帽）

🚬

真定假啊你

趁地淋

跳X啦

下世睇人睇真D🙏

女人講分手 一定係帽左 之前你仲俾佢呃

同是天涯淪落人 不如出來飲杯酒啦

ok.

ching振作
仲要睇你出膠post

對唔住

安心上路👍🏿🙋‍♂️

詳細少少

定啲來

追我d post,真係唔想又講

Take care ching

引退....你代我教人食煙吧

好簡單

其實佢同你一齊
一直個feel 已經淡左
只係你自唔知
佢又唔話你聽

佢心諗自己可以再努力鍾意返你

但然後等到既唔係佢鍾返你
而係一個新既佢心動既人

所以分手

其實佢一直心都有問題
但佢對其他人心動既過程可以喺幾日內發生
所以你先會覺得突然

我就是過來人

呢位ching已經講左
雖然唔知你嘅詳細原因
不過你要明一個道理
離合係宜家社會好正常嘅事 唔需要諗得太悲哀 過程痛苦就一定 呢度好多人 甚至我都同你嘅感受係一樣 都試過分手
希望你唔開心嘅時間快啲過去

產又破埋 帽又戴左 錢又洗晒 工又要返

Yes呢個年代除左A0 拍過拖既十居其九點五都比人帽過啦 唔洗咁灰喎 賭埋聽晚場馬先諗啦屌

挽留你，唔好走

我冇比人帽到 但分手已經好撚頹
人生呀

....唔想活，點相信人

挽留 仲有我地

你嘅人生仲有好多野 唔只係得佢

想辭

都好嘅
去個長旅行啦
一兩個月hea下

屌你老母

我已經相信唔到人... 要呃一定呃到，d女做過雞你唔會知

慢慢黎啦 一時間係好難忘記

講左唔會因為淡而散嫁啦，一定係帶帽

點捱， 永遠陰影

嬲撚到訓唔撚到

女人姐

仆佢個街得罪我

女死女還在 下個更可愛

你又知你戴帽

睇佢d fd ig

報左仇先啦

人溝女你溝女溝到你咁我真係第一次見，上次溝女講果時就好撚威，溝唔撚到就話人豬西扮上菜，今次人地都比你受溝，願意付出隻西比你食下，點知人地同第個男仔玩又話人地比帽你帶。挑那媽溝唔成又成撚日出post又咩撚綠帽咩撚有緣無份又話咩要攬炒，你呢D唔撚專重女性既人根本唔配做男人。點知今次仲撚好笑，咩有無人可以約出來殺左我，係想死既就一早死撚左啦on9洗撚係度做9UPPER咩，唔好話我睇死你阿，你呢D人注定孤獨終老，成日係到性幻想，你都係食自己啦，洗唔洗教埋你阿？自己每日早午晚帶定把教剪入廁所剪三條鳩毛沖水飲，飲個時好好反省下點解人地比帽你帶，當你食撚哂自己D鳩毛果陣應該會明我講緊咩嫁啦

俾人叫左隻雞都叫帽？
你一日帽幾十次

抵

加油

下個更可愛